是靚晚 家常釀豆卜

很好味
食了很多粒

早食師

邊度

觀塘

咁早收工

氣炸？

有菜喎

點整

痴線 點解次次都可以咁早放工食飯

又是你

替身師

好似真係幾正

假印狗，俾人 hack 左 account

攻擊師

咁齋

煎完再打個蠔油茨

米顛拉

釀左啲咩

豬肉馬蹄

後邊果袋係唔係麵包

是

IG